係台灣自我隔離緊 好撚悶

今日先第三日 好悶呀

出去行吓囉

下 無得出喎隔離
一踏出門口就罰錢架啦

悶呀嘛！其實台灣可以入外國人了？你台灣藉定點？

我依親阿 我老婆台灣人

叫外送茶飲

邊個知你有無出門口？

我住防疫旅館 出門口實有人知架喎

同埋電話號碼有定位 會知你係邊

老婆識唔識講台語？

識少少 佢客家人